屌你老味半夜先黎八號咁今晚歐聯點算呀

萊比錫對巴黎呀
又要延期？

踢唔到啦
咁大風
唔驚吹走塊包皮仔咩

延期啦
咁大風點踢

打風無辦法啦
你叫班球員半夜三更打大風同你搵命踢咩

樓上唔係以為會係香港打呀？
瘋狂恥笑

點會打八號

大風上黎尼馬碌到出海點算

wfh咪得囉

你咁肉酸唔駛踢

史督城個個禮拜都係咁踢

今晚可能有龍捲風射球睇

好危險

你係咪on9？今場喺中立場踢，即係唔會受主客場影響

班球員要捱夜都好慘

咁改係屋企踢fifa算啦 大風大雨 無理由要球員搵命博

其實落雨又有咩好怕喎

捱夜好傷肝腎架

轉左wfh 喇wo 樓主收唔到風?

係屋企用fifa 打

秒咗屈dee

唔斬高波應該ok

無人性 打風凌晨仲要人地踢波

轉左室內踢 應該冇事

打風 有機會上唔到網